圖表派如何解釋呢d 突發事件？

如題

個別事件唔計

假突破

主張下降旗型個位去左邊

無呢件事就係真突破？

向前推多一個月就成件事通返曬

基本分析一樣會有突發事件，所有分析都不會100％準確

話明突發，不解釋

請問突發事件點樣用技術分析？

有無一種分析預測到突發事件？
預測到嘅突發事件係唔係突發事件？

我突發你個突發

鬥快搬龍門

個正評係我俾你嘅

我突發你個突發個突發

最近股市很好，中午在肯德基一邊吃雞翅一邊掏出手機看股票。

一個乞丐進來伸手乞討，我給他一塊雞翅後繼續看股票，乞丐啃着雞翅沒走，也在旁看着
。

過了一會，乞丐悄悄說：長期均線黃金交叉，KDJ數值底部反覆鈍化，MACD底背離，能量
潮喇叭口擴大，這股就要漲了。

我很是驚詫問：這個你也懂？

乞丐說：就是因爲懂這個，我才有了今天。

其實嚴格來講，其實星期五連裂口都無補過，圖表都唔係只上升不下跌 ~ 只係方便你望止賺止損位。昨日連裂口都補唔到，其實圖表上有咩改變過???

圖表根據統計，只有7成勝率 ~ 但如果不相同統計有佢作用，會完全唔明白只有程式既機械人又係點樣賺錢

大户震倉

任何分析都唔係預測未來，而係應付現在

唔分析咪無事囉

睇幾多次都咁撚好笑